其實男人味

到底係一種氣勢定一種氣味

睇語境

呢個正

好好地一個男人點會冇男人味或者唔明咩叫男人味
以我為例我聞到自己獨特嘅體香嗰啲就係男人味

我唔係男人

同埋男人味唔係自己講 係人地講
同你靚唔靚仔一樣道理

啲人都聞到我好大浸味啵